已去信到倫敦議員Benedict Rogers, 希望會有遊行反黑警

如果就咁要求英政府干預基本係冇可能
但呢個月嘅行動已經係持續違反人權法 甚至人道法
所以如果以英國海外公民嘅身分爭取國際公義唔係冇可能
因為如果英國佢自己嘅國民受不人道對待
有所行動都係合情合理

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

巴打好波！

721
811

尋晚唔瞓都 emailed 呢兩日中蟈同黑警臭史比 Nancy Pepsi

大家想幫香港，就搵英美議員幫手

巴打好波
喺外國乜都做唔到唯有做下呢啲嘢
真係好撚嬲

如果乜都唔做，睇住自己同胞被殘害，重係人咩

辭咗職9月返香港

唔好，係自己所在地方，盡力做就得

你係海外，隨時可以係當地，協助香港人

你明唔明呢兩個月隔岸觀火有幾辛苦

Benedict Rogers唔係議員。